【如果解放軍入城，一定著香港警察制服】

白色果件定藍色果件?

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

我反而想知，香港警方一時間有無咁多制服可以比到人地著